【梁同志安息】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXII

兩邊留名

Push this la
Wfc arsenal

推

push

冇人用你仲走

問題而家係隊閪波想人做後備
人地又想走 你又要開個34 35歲老將10m
邊有人買呀

今年買咗人未

買左
巴丁仔

平平地收5M算啦

咁你咪完約先走，點解要隊波蝕比你？

支持今年輸多次8:2
5:1
6:0
大家贏大錢 之後儲夠錢買物資打中共

完約走 坐多年後備佢應該要去美職踢
法甲都唔夠班踢

唔好spin啦，比個理據講下點解要隊波蝕比你先啦

冇人想買咪留低下年 free 走
憑咩要我地無 transfer fee 宜家比你自己走？
冇 10M 點咁急買個 replacement?
本身就係預你踢埋今年下年 Saliba join

想問吓而家撐啞定反啞佔緊上風

下年上車不是夢

要躝個d又唔撚躝

55波
你企邊一邊

以球會角度5m應該寧願會用到完約

不如直接問弱智定正常智力佔緊上風

咁佢要考慮下點保持自己水平，
而唔係要隊波蝕比佢

作為球迷理鳩得球會點run咩
大家好黎好去 解約升幼幼算啦

on9 先傾波

老老豆豆佢今年都叫做生命足球

aggree

正皮:撐K6
負皮:反K6

等吓K6會唔會自己交代啦

簽巴丁仔都唔止5m

而家有人唔比佢走咩？
比錢咪比你走囉，下下罷操就比佢解約走仲成世界？

年年都生命足球架啦

雲加

今年一上場個樣就那埋一舊
郁兩下都驚佢傷

個個都話要企球會角度諗
要理性 隊閪波最希望你地係佢地到諗多啲
啲人屌少啲佢地
高狗而家好開心 有人擋箭
高狗=中共
愛狗=林鄭
啞仔=盧蛇 而家準備割蓆

生命足球我即刻諗起卡叔

有人性既咪幾m放 但k6應該唔信依家班高層 唔係邊會一爆出黎就罷踢

隊長都咁樣
其他細既依後有樣學樣
邊個想走就罷操迫球會殘價賣自己

以前m4k6呢兩件飛鏟完又係gut下gut下咁

牙狗個個都傷過hamstring

最好free 走哂
唔好益高狗
keep住蝕錢就岩

老老實實咁嘅出場率平平地放慳番份糧好過啦

拒絕跟操真係好唔專業

啞狗唔係唔知隊波依家咩環境，明知又窮又廢，中堅無人，自己做隊長想跳船走佬都算，但係罷踢想免費走，自己攞高人工

咁都要比錢架，terminate 左佢張約比佢免費走把撚

慳咗冇人頂替先係問題

隊長喎
一代不如一代

法甲可以比幾高人工佢?
而家佢份糧10萬定11萬
法甲一定比唔起

高狗幾時死

咪話平平地放囉 都無話俾佢free走

自由轉會啲簽字費都係晒到啦，仲可以高啲人工

今舖撐硬啞仔
同高狗決戰 蝕撚死佢就岩

不過咁講真係走撚左就過癮
賣埋mustafi
holding 馬伕 傷
papa要識影分身

屌你球會有心放人 肯同人去傾 收少D會死咩
擺到明價又唔肯降死要10M 又同K6講一定打後備 擺一年
我就唔撚信K6份人會玩到咁盡

宜家又係同RAMSEY 續約果陣好似
一方面球會係咁放料 球員完全自己食撚哂. 俾球迷屌
到最後先知原來球會自己彈弓手. 仲想帶風向令球迷屌尻球會核心
之後有OZIL
呢間濕尻球會帶風向大家有眼睇
唔洗幾篇新聞放出黎就信撚哂既

你問我信一個 一年內搞到球會不似人形既愛狗
定信一個踢左十年搏哂老命既隊長 大家識揀

啞狗平時踢個陣又唔見咁霸氣

你當我地沙卡死?
一陣就用沙卡打中堅打到完季
之後護級
對強隊比人炒 我買波終於可以贏大錢

啞仔踢咗咁多年
依家都忍唔住挑球會機

撐K6
班管理層垃撚圾

下季後防

papa > 易傷+易攞黃牌停賽
走場狗 > 垃圾唔多講
holding > 大傷完唔知踢唔踢得番起
柏芝 > 垃圾 富咸都踢唔掂
馬夫 > 超級玻璃
夢遺 > 老 + 玻璃

xhaka打左閘牙

宜家屌K6班人
同當初屌RAMSEY 獅子開大口唔肯續係同一班人

最尾見住RAMSEY走又喊撚哂口

saliba幾時登鵰冇晒中堅喇喎

閪波護級啦

立即加入Make Bellerin Captain的行列吧

deal左都要借返去

1

又未完約 要佢打後備一年有咩問題
球員想走 球會就一定要放？

冇撚咗爺爺一年成隊波分化曬

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

鵰佢老母啦
25M仲要借一年

梁烈士

無問題架

同當初愛狗雪RAMSEY 同OZIL 一樣
有咩問題姐

應該等埋尾

Laurent Koscielny has for several weeks been asking Arsenal for a mutual termination agreement so that he can accept 1 of the 3 firm offers he has from Ligue 1. They've so far refused.

The Koscielny news will change all of Arsenal’s transfer plans. @jamesbenge reports that Arsenal were looking to sell Mustafi, keep Koscielny and add Calum Chambers to the Wilfried Zaha deal.

宜家可能要留 mustafi 了
K6

不如成間球會汁笠算啦 唉

🚨 Here's our confirmed tour squad for #ArsenalinUSA 🇺🇸

咁嘅玩法下季
Holding +papa
事但傷一個
得返柏芝一個後生但唔夠班
其他果啲都係萬年老玻璃

我覺得應該試放佢俾聖伊天
咁就可以直接拎個妖人翻黎用

30m

咁藍斯 臭燒有冇罷操 罷踢呀

hell mode升級nightmare mode

有手腳話臭燒扮病扮傷罷踢

唔洗諗! 佢點都係下一季先黎踢

RAMSEY 被罷踢計唔計呀???
無事無傷坐足1/3季

嘈乜鳩呀
而家大家最大敵人係高狗
蝕錢就最好 成績差最好
最好就護級蝕錢迫佢放生阿狗

Arsenal's travelling squad - minus Koscielny obviously.

Ozil never misses an opportunity in front of the cameras with that cap of his.

焦土

BBC David

Arsenal/Koscielny talks late last season looked +ve. Back from break, asked for release, refused. Relayed tour decision Wed, confirmed @ Colney today. Flight 1230 without him. Not stripped of captaincy yet, must train or breach contract. #AFC have no offers, he does if free agent

如果要錢就冇球會 offer
一定要 free transfer 先有球會接
所以先想迫球會提早 terminate 佢張約

好多手足當自己生意玩fm...

大梅熱定身準備

細爆當道 其他死撚開喇

又係DAVID哥呀
當初話RAMSEY 唔肯續約就係佢囉
信到十成十

林狗以前為左攬 Xhaka 狂屌 Ramsey 鳩上害死 Xhaka
屌到垃圾咁
年幾之後變左迷藍
明明你個 Xhaka 最撚迷愛
笑死

已經無支持阿記既理由
又無埋雲加

好多人嚟搵佢 咸左

又唔搵我屌

全世界嘅新聞都好多水分
睇下就好 唔好盡信

唔好轉移視線啦
唔夠人講嬲嬲豬呀???
我就算狂屌RAMSEY 上前
我都一直話球會要俾錢續佢, 慳番黎果D錢留黎俾你拜山咩
傻西

蝕錢好似佢地蝕咁
而家梗係望繼續蝕
只要賺錢 高狗就唔會躝

你去左屯門喎

屌k6

一次過冇左三個中堅

K6重有幾耐約？

接任隊長吧 Ozil

梅迪薩卡算係近年比較好嘅隊長

係咁續呀
肯續既話雲加果陣已經續左啦
突登 run down to last year of contract 先可以叫超高人工
Ozil 如是 Ramsey 如是
只不過球會揀左比高人工燒唔想比 ramsey
Which was a wrong choice
應該留藍放燒

大梅睇嚟要復出頂一季

隊波就執

應該跑都跑唔郁

講真 球會有心賣 肯去傾 收少D K6係做到咁盡???
宜家擺明愛狗死企硬 一係10M 一係俾你份糧留多年
仲要講到明 正選無你份 上場時間無保證 同當初同牛奶講既野一樣
你Ospina賣幾錢? 3.5M? 34歲K6 企硬10M先賣?????

k6心灰意冷想走？

你點知

藍斯場場都落足120%力踢
不遺餘力
啞狗關鍵比賽永遠自爆
邊有得比

@智能燈柱

笑撚死
仲豬過D支那低能仔
球員想搵多D 關你撚事咩? 做義工好無呀傻西
人地講到明肯留低 球會玩彈弓手仲要放假料
夠你死十次啦 你老母臭西

放燒應該冇可能有迪達肥約 球會太短視

而家有source 話球會唔肯平放咩

公開話對K6行為失望，咁其實都冇彎轉啦

雲加果陣一直想同佢續
佢唔肯
留到最後一年先傾就係想叫價高啲
怪就怪雲加果陣唔果斷
明明 ozil alexis 兩個已經玩左一次

篤灰雞，仲要比迷路狗屌

誰最適合做下任阿仙奴隊長

細爆未歸隊?

賣都冇
佢要解約

2&b

放風出黎話對佢有興趣姐，又未有真係出過價好似

咁同樣情況
水晶宮都應該要收順少少
你阿狗肯比80m 100m 水晶宮都會肯傾
球員又想走 水晶宮應該收40m 算 避免Zaha 到時做到咁盡

K6咁想走仲有俾一年人工直接執袋走呢招

Jenboy

呢條垃圾得把口

球會賤價賣人又屌
唔肯賤價賣又屌
牛奶都敢攞出黎講
今年西咸踢左幾場？

要睇球會肯唔肯

認真

我支持拿卡

Why not Ozil

正正係同牛奶講無guarantee 正選踢 牛奶先走

牛奶仲話多謝愛狗咁坦白

David:
Arsenal/Koscielny talks late last season looked +ve. Back from break, asked for release, refused. Relayed tour decision Wed, confirmed @ Colney today. Flight 1230 without him. Not stripped of captaincy yet, must train or breach contract. #AFC have no offers, he does if free agent

一年人工成千萬實肯架

大熱門Ozil 黑馬拿卡/Bellerin/Xhaka

奧燒冇嗰種領袖才能

又尾

支持比狗

我支持你

細爆啦

On9
應該解約比佢 free 走
唔係 Zaha 水晶宮一早降班啦

贊成 咁中意指指點點

on9
細梅做啦
連牙間都敢屌

教拿卡踢波

不如講返梁烈士

比爺爺果陣應該就會free走佢

有咁多咩
Laurent Koscielny D 33 £4,680,000 £90,000

buy out自己囉
合約精神都冇

所以咪冇錢收
睇下猁狗賣人幾成功
佢地 net spent 其實低過我地

咁講藍斯十年前就應該要做隊長啦

最貴果件都係100分

得咁少球會應該唔肯

咪比一年人工term左去囉
90k 一年都係4.6m
大佬 無話唔放你呀
要走係明既 你咪叫法甲比囉

唔係話軌 比施治走
我地有比轉會費架

日日dm佢 佢都唔撚睇

sor鳩
篤錯機

所以要公平
k6今次作為隊長罷操
皇天擊殺牙狗高層

支持 好襯而家隊阿狗

牙間果時平放都要£10m

你㩒咗相機影前面條女

玩緊airdrop

柒到甩碌

咁個陣頭套狗擺明仲有貨

咁k6宜家去打法甲都夠做啦
5m都要啦

打五年同個打多兩年既比 牙間都到4章都得啦

傳說中牙間可以踢到41歲

奧燒好鍾意講粗口 成日fuck off fuck off

偏倫就唔同自己講

有冇典故 唔記得

好似係雲達沙

咁有冇貨係用果隊嘅感受黎
啞仔打法甲都一定有貨

其實肯同你term 係人情 唔term 係道理
你法甲波想要就比錢啦
如果下下都話term
咁阿狗駛鬼轉會費咩
叫人term 咪ok
我唔信你叫班中下遊球員打阿狗佢地會唔制踢

我覺得愛狗會比papa做

支持 沙加摵唔甩浸柒味

手法好 可以學雲達沙保方咁踢極都唔退休

papa話唔會續等走

唔使一千萬，都起碼比返四五百萬啦

然後下年就到佢話要返希臘退休

嘩屌Bowtie同品客條片

聯賽盃假波

topic

咁啞仔落場都有搏盡
但咁樣逼宮球會就只有比人屌

想睇K6逼走愛狗

其實係

buy out冇得唔肯
等於你可以補錢辭職即走

毓民棟篤串2019 我講故我在 I'M STILL HERE USB

定價: $388
書展價: $380

平左8蚊咁多

仲要係隊長

夠唔夠喺旺角買串魚蛋食

唔買斷張約咪強留囉，驚閪呀

夠買半串

新五大隊長

佢哋啲約一定有？

碌撚

出聲明屌啞仔

旺角魚蛋幾十蚊一串喎

Club statement - Laurent Koscielny

We are very disappointed by Laurent’s actions, which are against our clear instructions.

We hope to resolve this matter and will not be providing any further comment at this time.

高安基=林奠

上次買佢收我40
我下左聲即刻變左20

Captain Mustafi

而家冇一串串，得一份份用碗裝咁賣

我啞買斷份約你又無中堅用又無轉會費
到時睇牙犬點死 用細梅成績差 keep蝕錢
比人大炒 球迷罷睇

屌你K6關鍵時刻跳船

球會又西，下下一年一約
球員又西，想球會免費放人

兩邊都西，super la

水魚先食

邊有得buy out

Laurent Koscielny is close to agreeing personal terms with Rennes. [@GFFN via @ManuLonjon] #afc

邊會無 球員比錢買斷自己份約就得
等同你貼錢解約咋嘛

雷恩

下季打強隊唔夠中堅用仲會唔會打3中堅

Laurent Koscielny is close to agreeing personal terms with Rennes. [@GFFN via @ManuLonjon] #afc

拎Ismaila Sarr嚟談判

咁快

走得好快

快啦
大家最想睇到既焦土
唔夠中堅用唔夠錢買人
黎緊應該成績仲差 希望比人大炒 跌出前十

兩大候選隊長合照

好辣

下下季先有新vvd用

廢鳩*2

買唔到人之餘仲係咁走

之前啲手足成日話想焦土
而家隊長身先士卒就屌人 唔知以為蝕既錢係佢地既
講真 啞仔走埋 得返papa一個穩陣少少既中堅
後面實瘋狂穿窿 場場買入球大 穩收錢
上季季尾都睇到前面開始啞火 下季成績都會開始跌
蝕多幾蝕唔信高狗唔放手 唔放手咪一齊落英冠囉

Notable absentees from Arsenal’s pre-season squad for the USA tour:

Laurent Koscielny
Xavier Amaechi
Kelechi Nwakali
Krystian Bielik (on holiday)
Matteo Guendouzi (on holiday)
Mohamed Elneny (on holiday)
Lucas Torreira (on holiday)
Alex Iwobi (AFCON)

#afc

學夢想自己降算啦

唔一定大波 好多廢隊輸都泊大巴 好似非洲盃咁

2016年11月5日

Héctor Bellerín on if he'd like to captain Arsenal one day: "Of course. I'd be grateful & it would be my pleasure to be captain of Arsenal."

最多咪release clause
唔通個個球員都可以自己買得斷咩，咁仲駛轉會費？

講起就嬲 買南非就輸波
唔買就贏波
上次買埃及就輸比南非 琴晚買南非就輸比尼日利亞

VILLA'S 7 SIGNINGS

Anwar El Ghazi (Lille, £8m)

Jota (Birmingham, £4m)

Kortney Hause (Wolves, £3m)

Matt Targett (Southampton, £15m)

Wesley Moraes (Club Bruges, £22m)

Tyrone Mings (Bournemouth, £26.5m)

Ezri Konsa (Brentford, £12m)

TOTAL: £90.5m

唔比你走
吹咩

2&B要多謝你

廢

Xavier Amaechi

老豆咁嬲

屌那媽，護級都洗咁多錢，高安基食撚屎

個 Sarr 弱智 nigga 嚟 換賓艾化好過

民陣又話夜晚有野講

洗得多唔代表掂，請參考富咸

起碼肯洗錢

就係買佢返嚟反愛

Mings 都要26.5m,笑左

啞仔係有時自爆
但無佢條後防得papa
錢又無人又無

依家個市場真係冇咩平嘢係好

所以唔洗注定往低處走

我廠有

呢個Laurent都算禮義廉，有辱廠友厚愛

淨係買左件巴閪仔 痴撚線
仲要梅屎ozil埃及仲未放得出

點解要旺角食

貪佢夠貴

去邊食

Image: Arsenal youngster Xavier Amaechi, left out of the pre-season squad for the tour of the US, has removed his profile picture & Arsenal from his bio on Instagram. [IG: xavieramaechi]

lm

轉會窗表現維持一貫水準

細梅同燒放鬼到咩

除非我地貼人工,根本冇人要

贊狗咁多年都未放得出啦

［求fact check]疑似水警退休人員會wtsapp群組內容

Mk真愛

大埔連儂隧道藍絲打人打到人骨折

牙稹

假名

劍盾果段高質

第2次聽了

我好似係龍和講過一次

啱啱？

嗰次你主要叫大家唔好分化
話比大家聽我地冇贏過

係 一個60幾歲既街坊伯伯比人打

⋯

唔會係砵仔糕叔叔個阿爸？

屌 又俾人走到

正常呢d球會會比你free 走
但問題阿狗冇$ + 本身中堅廢想買新+賣梅
你而家叫走本身1條友都未簽到又要free冇$去買人
球會之前都對你不薄又唔係後備
邊有得你話要free 就比你free
隊長咁樣講唔通

呢單雙輸

Image: Arsenal youngster Xavier Amaechi, left out of the pre-season squad for the tour of the US, has removed his profile picture & Arsenal from his bio on Instagram. [IG: xavieramaechi] #afc

完了吧

k6

Other notable first-team absentees from the tour:
-Kelechi Nwakali
-Dejan Iliev
-Ben Sheaf
-Takuma Asano

又早走左 撞唔到事發

又無左個明日之星

呢個好有潛力
放出去等變下一個Gnabry

AFC took up the option to extend K6’s contract by 1yr in good faith.
Kos has been dismayed by that as he believed he would be a free agent this summer.

走嘅話愛狗仆街死啦，用件傻閪dso都唔用啲本土幻幻

又有反骨隊長
阿仙奴真係本質有問題

邊撚個黎

搞乜撚咁多球員跳船咁款 人又簽唔撚到 冗員又清唔到 執柒左佢啦

上兩任隊長都冇反骨喎
大梅留阿做埋HOD添

咪得 贊狗呢d垃圾又清唔走

除咗契仔 潛力幻幻元老全部跳船

Dave Hytner: Koscielny is demanding that the club free him of his obligation and allow him to leave for nothing.

As far as #AFC are concerned, it is a little late for Koscielny to be arguing against the 1yr extension option’s legitimacy.

下年完約

Koscielny has 1yr left on his contract. Arsenal were willing to give him a new 2yr deal but because of his injury record they offered a lower basic salary which included performance-related pay based on apps and the option for a free transfer next summer. He refused

林泳淘：收工活動飲寶礦力

好25

34歲加埋佢嘅injury history，減人工續約其實好正常

又黎呢招

想保護佢

對於d唔太紅既藝人,而家其實唔洗靠TVB開飯
轉做youtuber可能仲好賺,仲接觸到更多人
話唔定搏到寶礦力第時搵佢宣傳

同邊個睇toy story

Poll: Who should be Arsenal's new captain?

1.7k人投票, 暫時57%支持Bellerin做新隊長

夢遺喇

香港就係阿仙奴嘅寫照
阿狗以前年年前四騎住熱狗，又有新球場
香港以前就有排榜首嘅新機場，地鐵服務世界第一

而家阿狗俾熱狗騎住，熱狗又歐聯決賽，又有新球場，仲可以破球會紀錄買人
香港就有服務越嚟越差嘅港鐵，機場排名又俾新加坡爬晒頭

第二papa

就完約

On Monday Kos told the club he won’t train as he wants to move back to France

Arsenal do not want to grant Koscielny a free transfer and are now making him report up every day, train with the under-23s while the club are in the United States. (Mirror)

今次含淚支持球會做法

應該海港城五枝旗桿果到d攤位黎

K6以為佢今年可以完約走
但球會已經trigger左延長1年合約既條款

呢啲嘢冇得以為，球會只係行使佢喺合約上面有嘅權利
最多話球會冇人情味，冇得逼球會妥協，當初簽約時大家都同意條款先簽

阿狗依家咁撚窮唔肯免費放佢走好合理

計性格同態度, 得xhaka似樣做隊長
其他都係小花

得把死人口
講得幾勁就踢得幾廢

其實搵papa做隊長仲好，米拿一去利物浦就做副隊長啦，依家比狗沙狗我都唔多覺得適合做隊長，得papa真係有隊長feel

Papa起碼壓到場
比比鳥做隊長真係得啖笑

點知愛狗搵細爆做隊長

新法比加斯

依家行catwalk咩屌，下下鬥老屎忽去揀隊長嘅話又係搵啲啞撚嚟做

續約8年,人工同臭燒睇齊

依家愛狗係咪有多啲錢買人啦？

大埔cls呀

比比鳥唔傷先算啦

計年資應該係2&B做隊長

隊長唔洗最好波
最緊要有感染力，肯出聲提場同照住D隊友
xhaka有齊

同埋，佢係國家隊隊長，以前又係慕遜加柏隊長。應該係更衣室有少許領導能力

自爆少陣先

隊長瘋狂自爆

隊長一屌完你，轉頭就自己禁區頂控波比人搶到入埋，應該難啲提到場

#AFC and #EFC have made formal bids for Malcom.

Player’s agent has been negotiating a deal in 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 since Monday.

#FCB have told Malcom he will be sold & hope to recoup the €40m they paid for him by either selling or loaning w/ and obligation.

[@jorgenicola via @ArsenalCharrua]

上兩任唔係就唔可以用又有咩?
同埋阿迪達同CG呢D半反骨

Ryo 蛇

唔撚好玩啦
呢條傻鳩做隊長

借佢加買zaha

爭贏呀要

咁啞唔算反骨既

邊有咁多錢

想像到個畫面
呢頭叫:大家集中D
之後派膠:SOR9

係
幾歲就已經喺到

天空體育：

阿仙奴介入熱刺 > Dani Ceballos（皇馬中場）的轉會，抬價ing～球員本人不希望永久離隊，優先考慮租借

我係隊友睇佢日日自爆完之後鳩up
我驚變阿狗三棍客

John Cross： 沙加是下賽季阿仙奴隊長的第一熱門人選，希望這可以逼出最強的他。我很願意看到比比鳥或者浩頂戴上隊長袖標，他們二人都擁有偉大的人格，並代表著阿仙奴的未來。

JohnCross：考慮到K6的傷病情況，阿仙奴曾給他提供一份兩年的續約合同（較低的基本工資+出場獎金），阿仙奴強調球員新合同的收入最終很大可能超過現有合同（由其是如果下賽季闖入歐冠），但球員拒絕續約。K6認為阿仙奴應該讓他自由離隊（而不是執行續約一年的選項），他不想錯過法甲球隊給他提供的三年合同。

比佢咁講,呢3個一定唔會係隊長

咁得返papa了，愛狗想斬撚死臭燒邊會比佢做隊長

Skysports冇人會再信

Medley, Smith-Rowe, Nelson, Willock & Saka are like new signings for Arsenal next season as Unai Emery is planning in giving them a chance to play in the Europa League & Cup games and they will surely get a chance in the Premier League. #AFC

上季就應該要啦，嘥兩m借dso都唔知做乜

#Arsenal are waiting to see if they can prise first-choice target #Zaha away from #Palace before making a move for another winger high up on their list: Ryan #Fraser. #AFC

係時候驗沙夏貨

扑鎚追費沙算啦

支持佢做隊長吸傷

Jack Wilshere: “Arsenal will have Rob Holding coming back & Héctor [Bellerín]. They did their cruciates & sometimes when you do your cruciate, you actually come back stronger because you have to work on your strength & quads which actually strengthens you more.” [Football London]

Wilshere: “Rob Holding was playing so well before he got injured & will be a great addition to their defence once he’s fit again. I really think he could be a potential Arsenal captain of the future.” #afc

希望唔大
水晶宮賣左隻右閘比49000已經賺夠錢 唔需要再賣主力
話40m加幾件球員都係班記者ff一廂情願
晶宮采你都on9
除非zaha學k6......

⋯唔撚係沙夏

費沙數據又靚又冇爭
玩鳩斬一流

奶就黎變講波佬

sor🤣

XDDD

19歲已是球員生涯巔峰

沙夏隊波廢到
沙夏出局後黎阿狗啦

2&b>zaha

劉細良

佢都係on9

沙夏似想早啲出局早啲去阿狗
利申 買左沙夏2串1馬達加斯加

好能堅

派我未

我都有睇

不過我比佢諗得更灰

我認為香港已經有shallow government

早期贏30k 而家針返60k

姐係輸30k

玩no goal 喪針

傻西先玩no goal

no goal好玩喎
高倍 又刺激

【突發】6.12中槍肺癌叔「老吳」成功踢保 獲無條件釋放

佢都有講

唔去US都反骨會唔會太惡

係咪所有野都已經太遲

#AFC have been trying to sell Mustafi but there has been little interest shown in the German so far in this window and it looks increasingly likely that he will remain part of Emery’s side [via @SamJDean]

唔好咁la

愛狗拆散左爺爺頭家

唔怕比人mon啦
阿po撐驚大本營黎

Yes

我地同驚好兄弟黎
呢度經常交流食驚嫂心得

我青頭
帶我搵食牙

搵2b啦

屌過無數毅進條囡

搵咗另一個2b

我宣布papastathopoulos與阿po無關

典牙

ho ball

阿po會員溝囡太廢 恥與為伍

條死廢老都印

細佬用我ac

條垃圾唔識咩叫尊重

冇人可以話我爺爺

而家啲人唔夠阿仙奴味
得燒一個

叫佢大陸囝幫你驗
反正佢cow唔到女

你仲問

比隻性病手足撚走咗

長期潛水
潛得勁過我

爺爺好得意

劇透？

威到

你眼光最正常係呢次

原來打斷人隻手條友放左

冇預班狗有用

旁觀d人又唔做野？

養和脾

不嬲都正常
我愛爺爺&佢睇中既人

屌佢地又圍觀 咁多人但個個都拍片on99

冇刑事放咗定係保釋呀

比係你一拳一個啦

27號紅磡碼頭集合？

真心唔明點樣走到
警車都無上？

密到咁好難跟

土瓜灣 黃埔 紅磡

真心唔知做乜⋯區區都話行
無落list仲有721 港島東
仲有8月又有行程

㩒住佢都好吖 打完人可以走咩世界

踩落去中產聚集地 誠哥嘅地方

冇報驚

斷左手喎大佬

屌好好笑潮文

60人仲要隧道
地形人數完全佔優
都可以比人走到

cap低咗你鞭手足
到時開戰唔巧笠

冇報驚又何來放咗

怕事

佢同神魔合一果個有得fight

呢個真

［警世］咪撚去油塘警察宿舍貼MEMO！！！！！

山陽定羅實多貨

一定係羅寶

我成日幫你宣傳可唔可以收返廣告費

On this day in 2018: Arsenal completed the signing of French midfielder Matteo Guendouzi from FC Lorient for £7m, becoming the club’s fifth & final signing of the summer transfer window. #afc

Juninho (Lyon sporting director) on Laurent Koscielny: “[He] is a player that I like very much. For now, we have not talked about it yet, but as I said, the market is still open & you have to stay ready.” #afc

According to @eduardogabardo, #Arsenal & PSG have enquired about Brazil winger Everton Soares. He speculates Edu being at Arsenal could give them the upper hand.

Kaveh Solhekol (Sky reporter): “The latest information we have on Zaha is nothing will happen in this deal until Zaha is back from Egypt where he’s playing in the African Cup of Nations & goes to the training ground & has face-to-face talks with the Palace hierarchy.” [Sky] #afc

想巴西化阿仙奴

咁尼馬未

Dharmesh Sheth (Sky reporter) on Arsenal’s interest in Ceballos: “The player only wants to go on loan & he feels he can still make an impact at the Bernabeu. With their much publicised limited transfer budget, a loan might just suit Arsenal.” #afc

換fekir/dembele喇

咪簽左新尼馬

Ornstein: #AFC are keen to sell Shkodran Mustafi but the German is under contract until 2021 and has no desire to depart.

David Ornstein：高斯尼週三早上在面對面的會面上告訴艾馬利，他不會加入球隊前往美國的季前巡迴賽，西班牙人非常憤怒。

份約咁撚長

罷操唔跟隊都唔反骨 咁法比都冇乜野啦

仲有咁耐

Zaha出局
係咪諗住早d入我廠

Ornstein says Koscielny argues that #Arsenal are reneging on an agreement that would allow him leave as a free agent during the current transfer window, something the club strenuously deny.

Koscielny is understood to have become increasingly discontent since his return in December from an Achilles injury, primarily over the management of his playing schedule & the direction in which he feels the team & club are moving. #Arsenal

見到最後一句好心涼

You just know Ozil, Mkhitaryan & Mustafi will all leave on free transfers when their contracts expire in 2 years. 🤦‍♂️

但用個三條友加錢真係換到佢過黎咩

換唔到

其實三條友唔洗加錢啦

教埋依季好走啦

主要係jen身價太高
60m左右

未食過警嫂, 食過警女
沙田聖x D Cup

不如艾蘭尼+30球換費沙啦

愛狗好慘

好波又有料jer 山陽狗

想學

都仲係南亞狗
南亞狗我早十年未結婚除夕晚親手阻止過南亞狗強姦啲女
仲濕鳩佢地一獲 果晚真係印象深刻 點改都改唔到對佢地觀感 同大陸狗一樣落地獄就差唔多

都仲係老婆狗 老婆狗我早十年未結婚除夕晚親手阻止過老婆狗強姦啲女
仲濕鳩佢地一獲 果晚真係印象深刻 點改都改唔到對佢地觀感 同南亞狗一樣落地獄就差唔多

屌你老味 認真講你又玩膠
每年啲南亞狗都係去老蘭尖沙咀執屍嫁啦
有啲直頭捉啲女入廁所就屌
有啲叫哂唔好添 好心就唔好吹奏南亞狗啦

同一個人黎？

你地屌黑警果陣又唔見你話同一個人黎?

我無乜特別反感
執屍係d女抵死者 除非你老婆俾佢執過啦

黑警全部都咁仆街 唔駛分

怪責受害人
咁你唔好話出去抗爭就預撚左比人打比黑警扑?
學你果套就死得啦 點教仔呀
出去飲野就預左比人姦

南亞全部都咁仆街 唔駛分

以清狗果套講法 以後各位手足出去發夢比人打係理所當然 無人叫你地出去喎 出得去預左比狗打比狗咬啦

南亞自高登以黎都比人反嫁啦 一單兩單又洗白
傻撚左? 大陸人做好事又會唔會吹奏呀
睇多啲新聞就見到啲南亞剩係識搶野剩係識強姦剩係識打人啦

仲有大把唔貼
南亞都吹奏

無可能啦 佢理想化左
單單講份園境圖則 都得係園藝師簽名 無樹藝師
園境班傻閪亂咁種樹

準備內戰？

係咪做完好事先發達

話佢抵死唔等於話南亞狗岩喎
唔識保護自已講J咩
你引申出黎果d論點on99

班友直頭on9
內乜鳩戰 打交南亞就最鍾意啦
叫佢無條件走出黎打人就最岩佢地心水
南亞狗都有人吹奏 真係痴撚左
又唔諗下啲南亞狗成撚日犯法

10年前我都仲係學生哥未有錢 所以先同朋友落bar飲野
見到啲南亞狗真係好狼死

你真係好鍾意搬龍門
你親眼見過啲南亞狼死樣就唔會講呢啲說話啦
唔係我企出黎打鳩佢地 佢地輪左條女啦
你個諗法都有啲問題 即係啲女著得少布啲=你可以姦佢
我有錢啲露少少錢出黎=你可以搶我咁?
你搶贏我 我保護唔到自己啲錢=我錯

有好多蝗蟲大媽賣淫
唔代表唔可以吹奏譚仔阿姐自力更生

撚信你十年前仲係學生哥

我從來唔會吹奏大陸女人黎香港喎
自力更生根本理所當然 吹乜奏呀
你係咪要吹奏下阿狗啲手足返工返到隻狗咁?

屌你啦
十年前我得20零歲大學生

呢個社會 你要怪晒犯法者理論上係絕對岩
但唔保護自已就係on9
叫你個女大過好似執屍d女咁
有事果陣怪晒人就得了
呢個社會會還你清白

10M一個咁賣鳩哂佢啦
下年得一年約仲難搞

賣晒佢拎30m想買咩人頂

痴撚線
你個邏輯錯到 我屌南亞 你搬龍門去啲女到
然後又話第時應該點教女點點點咁
南亞做錯=啲女唔識保護自己 抵死
南亞搶錢=你唔應該帶錢出街引佢搶你?
幫南亞含到雪雪聲喎

fekir
張伯斯

唔好踢 成隊執柒
高安基收皮

我話抵死ja wo, 即係d女都要負返無保護自已責任
無吹奏d南亞話佢岩喎
邏輯上係你有問題

要吹奏都吹奏跛仔迷路呢啲本土派啦
南亞狗外地人黎 吹奏黎做乜
黎香港搶野姦女乜都做 係好事唔做
南亞狗落地獄就岩

下年又話要free走冇錢收返仲慘

是但啦

你慢慢搬龍門
我屌緊南亞狗 你就拖落我老婆到 唔係想spin走係咩
我老婆就未試過比南亞狗屌 你老婆就唔知喇
我咁憎南亞仔係因為南亞仔無惡不作 十惡不赦
我唔係親眼見過都唔會咁講啦
認真討論你又講膠野 你老母真係想比人屌

都話今季要蝕撚死高狗
仲諗有無錢收返做乜
踢得差咪差囉 悲觀派係咁啦
護到級已經好開心

link就擺哂出黎 吹奏南亞果班傻鳩上水未
南亞又姦又搶又開拖打交破壞秩序
有乜需要吹奏?

自從歐霸決賽到依家
一連串唔開心既事
已經唔係好想理隊垃圾阿仙奴

人又買唔柒到
賣又賣唔走
Tierney講足成個幾月反送中運動
都未撚簽到

真 轉做悲觀派
護級=成功
成件事開心好多

買波衫完全諗唔到印咩人

你對人唔對事 有咩好嘈

估唔到貼張南亞打藍絲既gif 會變內戰

連登仔有邊個係對事不對人?
黑警做好事=理所當然
南亞打廢老=理應吹奏
我唔係幫黑警 而係我覺得蝻係無必要吹奏
強姦搶野乜柒都做齊
100個先得半個好人 吹黎做乜

蝻落地獄啦
同支那狗一樣

咪就係 有乜好吹奏
係吹奏都吹奏香港人啦
發夢上前線比人打到爆缸
又食蕉 蝻有事就走撚左啦
有幾何見到佢地奶野

9up時段都無人

去左cc台屌南亞
不過唔知係咪比人block左
cc台無人理我

有無link

聽日組唔組團

岩岩開po 1分鐘已經好多負皮

Cc台我都唔入去留言
大多鍵戰撚

蝻都吹奏 真係痴線

唔撚睇啦
睇得多cc台 乜都：突發！
個人勁精神緊張

同埋搞下連儂牆都比人話失焦
又想分化

cc台一味話人分化
蝻呢啲低賤民族都吹奏

狼來了

笑4

屌那星 cc台果邊無人推我反蝻po

見到南亞狗打廢中係興奮既 反正俾人告又唔係我 又可以睇廢中俾人打

其實唔反對搞 但睇情況
同輕重做事

其實我諗好多人都係因為幫左佢地洩憤

自推未得

爽

講事實乜
平時姦女 搶野 乜柒都做齊
打垃圾都吹奏 傻鳩左?

唔見你去打垃圾

唔明點理解到 讚打藍絲既南亞人= 幫其他犯法南亞人洗白
如果你係講緊cc台個班跟風撚既話
個班大多都冇理性思考

讚打藍絲既南亞人= 幫其他犯法南亞人洗白

。。。。

你有無睇返cc台班傻鳩講乜
又話咩以後唔叫佢地蝻又盛 好核突

不嬲都係得個講字 唔使太上心
之前夠話好多女仔出黎抗爭以後唔話港女係雞而家呢

個d和理非唔會去無不反對通知書既活動
做連儂牆無衝突

班傻鳩講啲野邊信得過

但遊行個班港女好撚少布 好撚正

wfc
蝻又好南又好同我生活根本冇關係 根本冇接觸

班蝻過一排你慌佢地忍到手唔姦女唔非禮咩
同休班警一樣
到時咪又叫返人蝻

所以咪話唔反對搞
但係搞到要吹雞又有d...

路仔呢方面好誠實 由頭到尾都當佢哋雞

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

無Nelson即係有跟隊啦
想睇Nelson

本來吹雞冇問題 但區區有救得幾個
中哂土共最叻既游擊策略

我都係本住
整牆唔多幫手
但救人去到一定去
但係咁多地方邊去得晒

G

有唔明上黎問
呢度好撚多

蝻打廢老咪食花生幫蝻打下氣囉
好過班蝻企去對面陣營打示威者呀
起碼出完手都唔洗香港人咩飛

食花生唔=要吹奏佢地
cc台班傻鳩要教化下
又話咩唔再叫南亞狗做蝻又話咩多謝張超雄咁
成班都傻鳩黎

啊啊啊啊啊啊

？

好撚灰

好型 射左

灰乜

打鳩廢老我是支持的

（不過蝻要續單計）

好撚爽

搭火車同埋早啲入啦

高斯尼要賣嗎

大賽派膠專員 走啦

巧悶-。-

依家歐霸先係大賽

歐霸唔到我地拎啦

好撚治癒

Crystal Palace are not interested in taking any of Jenkinson, Chambers or/and Elneny as part of a deal for Zaha according to @bbcsport_david on Arsecast.

真係當人on9

水晶宮：
阿狗 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個轉會竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

永昌宮唔出statement 屌柒你已經算好俾面

以前比蝻救過
雖然都知佢地係女人都撩 但真係有好人

用意大利文打多次？

Hakim Ziyech would welcome a move to #AFC. The club have analysed the player and they won’t be making a move. He is not on the agenda according to @bbcsport_david on Arsecast.

Crystal Palace:
Un cane, prendo attenzione a sinistra, tu sei bravo

Sei davvero di buon umore.

Mi chiedo di essere un buonumore, ma il tuo senso dell'umorismo è dieci o venti volte più alto del mio vero.

Wrong dovrebbe essere 100 volte prima rock

Stimato che il trasferimento del mio dipartimento abbia effettivamente visto che sei potente.

Ho davvero riso e sono esploso nella pancia sinistra, ho digitato fino all'intestino, agli organi interni, ai reni.

La spina tornò alla pancia

Sei mai stato al Padiglione Rosso a sghignazzare nei prossimi mesi?

其實班蝻挺身而出係咪反黑警多過反送中？

都係

姐係 細梅有機了

呢單野應該仲侮辱過40m+1

打fifa就有機會得嘅

AC唔係想簽佢咩

612

free ok?

連登仔早幾日仲話成日食吉野家 好抵食之類
琴日開始就話不嬲都好難食 狗都唔食
雖然未必係同一班人咁講 但睇見咁樣180度轉軚就覺得好搞笑

問心係唔好食

得個平字

依家都唔平啦

好撚污糟

其實好多連登仔都好牆頭草

正面啲叫識走位

香港人好鐘意企道德高地

多謝張超雄

BBC記者David Ornstein：

水晶宮對於阿仙奴現金加球員的報價並感興趣（延金森+張伯斯或艾蘭尼）。

阿仙奴分析了Ziyech之後決定不追求他，也就是說他不在候選人名單上。

由於引援和清洗掛鉤，所以目前除了Saliba之外沒有接近簽下任何人。
此刻距離轉會窗關閉還有不到一個月。

Ok, 上水可以唔洗去了

其實間間餐廳都污糟

其實好多嘢大家心中有認知
但講到出口就話接受唔到

水晶宮對於阿仙奴現金加球員的報價並不感興趣（延金森+張伯斯或艾蘭尼）。

出黎當陪我得唔得？

山狗未走火入魔前真係幾勁

永昌都唔屌

［BBC對於哥斯尼事件分析］
自去年從阿里斯跟鍵傷愈復出後，哥斯尼對於自己既上陣時間以及球會未來計劃產生疑慮。

但同時認為取得歐聯資格將會令自己及阿仙奴有更好未來，於是決定續約。

故於上季(S18-19)尾，阿仙奴與哥斯尼開始續約談判-內容大致為續約至2021年夏天。

談判一直進展良好，直到阿仙奴於歐霸決賽失利，令阿仙奴嚴重受挫。而當中最大影響則為阿仙奴於今夏轉會計劃，因失去歐聯資格，阿仙奴轉會資金據報由£100M(歐聯)大幅減少至£45M(歐霸)，亦令阿仙奴需重新考慮轉會計劃，而暫停與哥斯尼之合約談判。

談判暫停，因而加深哥斯尼早於復出後對球會未來計劃之疑慮，並決定於今夏重返法國。

於暑假結束後，哥斯尼收到多間法國球隊之邀請，故正式告知阿仙奴其離隊意願，並以其九年以來對阿仙奴付出，希望阿仙奴允許其離開。

然而，艾馬利對於哥斯尼18-19球季表現十分滿意，加上後防人手極之短缺下，阿仙奴拒絕哥斯尼要求，並告知呢位阿仙奴隊長其將會成為來季球隊重要一員。

事實上，根據BBC報導，阿仙奴只會在收到符合哥斯尼身價以及符合其在阿仙奴重要性既報價下方會允許呢位隊長離開。

另一方面，哥斯尼表示阿仙奴高層曾承諾允許呢位33歲法國中堅於是次轉會期內免費離隊，但阿仙奴立即堅決否認曾做出以上承諾。

英國時間七月十日，哥斯尼直接向艾馬利告知自己不會跟隨球隊前往美國參加季前訓練，艾馬利聞後對決定極為不滿。

阿仙奴足球總監Raul Sanllehi隨後向哥斯尼表達球會對决定既不滿，並警告球員決定屬於違約行為。

哥斯尼回覆僅強調自己立場，並於當地時間7月11日去到訓練中心確認自己唔會上機。

目前哥斯尼被要求與未隨隊前往美國既球員(大部分為年輕球員)訓練，並將隨後接受紀律處分。

哥斯尼事件令阿仙奴高層十分頭痛，令球隊後防問題更加嚴重

冇歐聯既後果

眼不見為淨

脫歐了 只踢歐霸 踢足100年

差 1 分
100M —> 45M

多謝愛sir 6場得個幾分 屌你老母

咁要左依兩件先

一子錯滿盤皆落索

愛狗我屌你老母

季尾狂跌分

落錯注

比次機會牙 歐霸亞軍+第5 勁過雲加好多

下季馬夫正選

小那媽 左閘呢

愛狗正傻hi,你對K6好滿意,人地對你好不滿呀

50幾蚊個飯仲要唔夠食

Fraser+kxxxxxx txxxxxx la diu

我地學上年熱刺 不簽人 歐聯（霸）第二

仲磨緊

咁耐都冇ti唔知乜啲消息

啱啱睇咗UEFA個獎金表
拎歐霸冠軍嘅獎金只係僅僅高過歐聯一場不勝嘅球隊

• Three clubs in French League 1 approached Kos for transfer, however unwilling to pay transfer fee
• Arsenal wanted to extend him for a year, release Kos when Saliba comes in next season
• Kos was on strike, refusing to travel with club on pre-season tours, trying to force a free transfer
• Personally Kos did not expect Arsenal’s extension on his contract. He felt himself misled by club arrangement.
• Arsenal, however, had the contractual option to extend him

UEFA比多啲please

應該放棄左啦
而家要賣得走人先再簽人

最似係賣贊同埃及
籌旗借malcom

其餘完陣開季

冇令我失望咁垃圾

轉會一向垃圾 加埋愛蛇自貶身價瘋狂屌柒自己友

青休息完又重新狙擊愛狗

英文版話
Crystal Palace are not interested in taking any of Jenkinson, Chambers or/and Elneny as part of a deal for Zaha according to @bbcsport_david on Arsecast.

買好少少啲人,打好少少, 贏歐聯/前三, 拎奬金買人, 一個loop...

係要唔聽...

人地曼城咁貴買個人番黎都係用獎金啲錢喳

開始返工==無力屌愛加了

曼城贏幾年歐聯都cover唔到啲支出
成功既得利同皇

邊個用獎金買

去追費沙仲好啦!
唔好搞咁多野

你估真係有心買咩 咪又係做戲 垃圾球會 冇左雲加真係甚麼也不是

唉 爺爺又贏

d戲情衰撚過無線d 19戲集

愛狗有邊樣好過爺爺?

愛狗成個人加埋套踢法真係上唔到大場面
一豬ball就唔握手 口講做核心嘅藍燒全部賣
半季已經屌到自己友一棟都冇 依家堆垃圾賣都賣唔出睇你點死

痴漢包有圖流出未

女定我先

睇你把撚

我c打

圖呢

po出黎俾人睇蝕曬

一陣江原買咩

屌你老母臭閪

冇玩了 500推到上皮幾 針曬巧傷心

法國1823 apps幾好玩

大家想邊個做新隊長？
見到fantv個邊好多都話比爾連同拿卡

沙卡

有冇得同啲接線妹妹展開激情對話

比狗收皮啦

拿卡

把聲好聽果d通常死肥閪

app邊有對話
之後跟進條友又唔會係間外判公司

蔡英文訪美，中共動員抗議。 訪美的蔡英文總統今天到達紐約，上百位僑胞到場迎接，但飯店外卻聚集疑似中共組織「和統會」動員的中國人士，到場痛批台灣不是國家，蔡英文不該出訪紐約，雙方爆發激烈衝突。

屌 好撚多cech

拿卡一睇都知唔係隊長料啦 成日苦瓜乾咁口

沙卡做住先 長遠覺得拖

拿卡成日dum手套
幾有火

拿卡係里昂好似係隊長？

大多數比賽都打唔足全場
做乜鳩隊長

拖

Ozil ready

短期内由Ozil擔任先

我地以前啲隊長做後備添啦

踢決賽踢到喊

唔係

可以要求政府職員直接回覆
但要留contact

NEWS | #DRFC have completed the loan signing of promising Arsenal youngster Ben Sheaf, who can play in defence or midfield.

Doncaster Rovers FC

真

咁不如奧燒啦

俾返Koscielny

Ozil都成日dum手套

烏拉圭人都係咁情緒化
Jose Gimenez世界盃又係踢到喊
蘇狗又係

有決心 你sick乜春

佢應該係因為上左賊船而喊
同埋有手足話有爭標既感覺

咁有火就原諒佢啦
禾迷拖

上左賊船
比我都喊

班垃圾少爺兵 車狗教成咁班友一早枱

你打上去就有

又鞭

同我係中國人呀屌有得揮

binc

其實應該要擺po頭警世

愛狗幾時死

愛爺爺

女職員

1823 cow女大法

小弟好耐冇同老母以外既女人講過野

慢慢溝阿嬋啦

good evening

講隊長格其實一係 papa 一係 xhaka
係能力問題

Xhaka啦
一係細爆

Papa衝動撚成日黃

我估夢遺做隊長

但係夢遺踢唔耐,又唔係正選

細爆做隊長

決定波衫印細爆

新法比

繼續打三中堅夢遺應該有正選

0助攻嘅法比

我地細爆唔係睇數據

想睇愛狗教波有無進度好簡單
睇下細爆多唔多好似上季咁dup低個頭帶波
帶到半路係咁抬頭望人就知

L’Equipe info: Bordeaux are the closest to Koscielny and they are open to paying some sort of a transfer fee but wouldn’t oblige to the €10m asking price set by #AFC.

隊報：

波爾多內部人員稱“我認為K6渴望來我們這踢球，就我們而言，這筆轉會是我們長期致力於完成的工作，現在是阿仙奴在阻撓這一切。” 據悉，阿仙奴對球員標價1000萬歐元，波爾多願意給出的報價與槍手要價相距甚遠。

同奧燒呃飯食唔想走

咁收皮啦

我願意用Jenkinson+Mustafi+Ozil+Xhaka唔加錢換Zaha

+Elneny

當人地垃圾回收場？愛狗自己用番啦傻鳩

乞衣vs乞衣

聽日有冇人想組隊

All in la

Jen+mustafi+Ozil+xhaka+mk+elneny+chambers+kola

唔加錢

大你多一個auba

咁佢地大種乞衣好多

No la 照呢到d 師兄觀點 應該係想打暈個廢中強姦哂佢d堅企人/想強姦個廢中

趣手2 3 m躝

有fd

候志強

加埋愛狗換鶴臣

2019年亞仙奴仲賣緊幾10m
morata都60m啦

我問有冇人想，唔係有冇人唔想

今夏維拉在轉會市場的支出可望突破1億鎊

點解啲球員踢阿之後個身價 只跌不升
愛狗走未呀屌 韋拉回家未？

屌呀 升班馬都多支出過我地

原來收到4000蚊

唔食雲加老本一早下半版 愛狗喲戰術用人

請我食雞煲

搵到我OK

屌你個閪，之前幫成家填晒一齊寄表，屋企人全部收到短信confirm，我一直收唔到，跟住打去屌柒佢，話收唔到我份表

學林奠

走數狗話人走數

Mundo Deportivo: #FCB are waiting for the arrival of Malcom’s agent to discus his future at the club. The desire of the player is to continue representing the colors of Barca, and despite the talks of bids from Everton & #AFC, club sources say they received none...yet

D資料比晒DAB, 選舉投票日就會有人代你投左票，你果一票永遠都唔計數了

好波

Dharmesh Sheth (Sky reporter): “Unai Emery is a big fan of Rob Holding. He got that really bad injury that ruled him out for the entire season. It’ll be like the cliched: ‘It feels like a new signing’. If he can come back sooner rather than later, they might not miss Koscielny.”

Jack Wilshere: "North London was always red. And it still is."

傷兵復出猶如強援加盟

呢幾年比人過左頭啦

Kaveh Solhekol (Sky reporter): “He’s trying to force Arsenal to sell him [for] free when he’s got a contract at the club. He was injured for quite a long time, Arsenal stood by him, Arsenal paid his wages when he was injured, they were loyal to him. Loyalty is a two way street.”

死啞撚養咗你咁多年，依家要你尊重返份約都唔得，平時係球場到又唔見咁霸氣

阿仙奴要求880萬英鎊才能賣掉高斯尼 Unai Emery對隊長的態度感到憤怒

1999

唉係要走得咁難睇

4000 蚊已收, 聽日去中銀禁錢

真係屌佢老母

平時係球場到又唔見咁霸氣

呢樣真

一人行一步,有5M就放佢走

一步值5M？

我都係全家一齊交,得我未收到錢

你唔講佢一直傷住踢

你唔講佢大賽自爆左幾多次？

1718對下體自爆

阿po咁多人拎到$4000？

我都收到了

我都有了

「小孩不喝酒，以後爺爺沒酒喝！」內地一對夫婦近日為愛兒擺滿月宴，爺爺喜抱男孫在席上向親友炫耀，竟為了面子餵孫兒喝了一口酒，令孫兒酒精中毒身亡。

人窮有罪咩

K6 = 達哥

係

匯豐存錢機唔收渣打500蚊？

係咁嘔返轉頭

未收到牙dklm

好撚爽 連反CUP都中埋

一個禮拜前已有

半大24

矛

又推上千幾蚊

收到錢係咪會寄封信通知你
定係要自己定時定候check個戶口？

Arsenal are keen to sell Shkodran Mustafi but he is under contract until 2021 & has no desire to leave, while there are concerns over the development & readiness of Konstantinos Mavropanos to provide a credible option at centre-back. [@bbcsport_david] #afc
屌細梅唔肯走 阻馬伕上位！

快成個禮拜

薩利巴比熱狗截左胡

垃圾妓

係人都會揀熱啦 有歐聯打同埋阿D人咁垃圾

真係比人搶左?

Tottenham have submitted a €30m offer upfront without bonuses for centre-back William Saliba, exceeding the demands of Saint-Etienne, with a meeting scheduled between the two clubs tomorrow. [@mohamedbouhafsi] #afc

星期日又黎莫雷拉3串1

Saliba 都冇埋

最好笑係哥倫比亞國門ooo
賣得果2.5m
買巴丁幼幼用6m
識唔識做生意

原陣出擊爭6

BREAKING: #THFC have submitted a €30m bid for William Saliba that does not include bonuses. This offer is above the asking price of #ASSE, who will now meet tomorrow to discuss it. #AFC had a broad agreement with #ASSE but have yet to agree on final details [@mohamedbouhafsi]

有啲難度

拖肥 狼隊都唔撚夠踢

ip都唔駛check

唔是我影

'We wanted Hazard deal' - Ex-Arsenal transfer fixer Law reveals all on missed targets, Ozil & Van Persie

話爭冇話一定爭到 高安基都話爭超級碗同歐聯

油塘有示威咩

留埋張伯斯就完美

NO TIERNEY OFFERS OR INTEREST

Celtic boss Neil Lennon has revealed the club have received no new offers or interest in Kieran Tierney.

The 22–year-old left back has been linked with moves to Arsenal and Napoli this summer.

好耐冇傾波

傾下大波文

Only know 大波man

垃圾疤狗快撚啲啦屌你老母

夾埋香蕉糖，大埔出咗兩個仆街
Proud of Tai Po

Negotiations between Arsenal, Saint Etienne and Saliba were in their very final stages - much of it already in the hands of lawyers to agree wording of contracts etc - but Tottenham have reignited their interest and are now pushing hard to get the deal completed #AFC #THFC #ASSE
@bbcsport_david

咁都俾熱狗搶到嘅賤種疤狗快撚啲躝

唉屌你老尾真係on撚鳩 未開季就比人挫銳氣

石原套heaven 好撚悶靜係睇佢一個

屌 岩岩考完試聽日想偷下懶添

其實真係唔撚明 阿仙奴點解得45m買
d錢去哂邊？

有咩留返同個官講

咁都要坐

賭馬 豬哂

都話有咩留返同個官講囉

計我話就算為啖氣都應該即match熱狗offer

反正唔覺得今年夏天仲會簽到咩人

賭馬 輸哂

1001